#
 
ตัว
ขนาด
เล็ก
ใส่
ฮาร์ด
ดิสก์
รองรับ
Xbox
 
One
 
S
 
HDR
 
#
ไมโครซอฟท์
สตรีม
วิดีโอ
คอนโทรลเลอร์
รีโมท
สตรีมมิ่ง
คอนโทรลเลอร์
ตรง
ข่าว
หลุด
ประการ
ตัว
โซ
ล
รุ่น
ใหม่
ขนาด
เครื่อง
เล็ก
เดิม
ใส่
ฮาร์ด
ดิสก์
สูงสุด
พา
วเวอร์ซัพ
พลาย
แยก
เปลี่ยน
ดีไซน์
เครื่อง
ใช้
สี
ขาว
ปรับ
พอร์ต
พอร์ต
ปุ่ม
ไว้
ด้านหน้า
เครื่อง
เพื่อให้
กด
ง่าย
เพิ่ม
ช่อง
สำหรับ
ควบคุม
แง่
สเปก
เครื่อง
ระบุ
ชัด
บอก
แค่
รองรับ
แสดง
ภาพ
เกม
เกม
รองรับ
ตอนนี้
แสดง
ระดับ
ชม
ภาพยนตร์
และ
สิ่ง
เพิ่ม
ระยะ
ทำ
ไกล
สอง
เท่า
รองรับ
เชื่อมต่อ
ตัว
ปรับ
ผิว
สัมผัส
ด้านหลัง
จับ
กระชับ
มือ
เดิม
ถอด
พอร์ต
สามารถ
ใช้
งาน
ตัว
แปลง
แจก
ตัว
แปลง
ฟรี
สำหรับ
คน
ราคา
แบ่ง
จุ
รุ่น
ต่ำ
ราคา
ดอลลาร์
รุ่น
ราคา
ดอลลาร์
รุ่น
ราคา
ดอลลาร์
วางขาย
รุ่น
เดือน
สิงหาคม
ขายตัว
ละ
ดอลลาร์
ที่มา
Xbox
 
One
 
S
 
USB
 
pairing
 
IR
 
blaster
 
HDR
 
High
 
Dynamic
 
Range
 
Gears
 
of
 
War
 
Scalebound
 
Bluray
 
Xbox
 
Wireless
 
Controller
 
Bluetooth
 
Kinect
 
USB
 
Kinect
 
for
 
Xbox
 
One
 
Xbox
 
One
 
S
 
Xbox
 
Wire
 
